救中大，評議會一定要去投票

建制已經騎劫中大多年，今次已經用書院力量洗橫手拉票。

記住，非建制派的有要選主席的楊于銘，仲有常委盧俊宇，李軒朗。要投票啊！

約兩星期後， 7月18日，星期六， 在中大校園舉行的——中大校友評議會選舉，將會是中大歷史上最超人氣的一次 ！

本來會議安排在「U拉」對面的「李兆基樓」一個會議室，以為好似以前一樣，最多咪得幾百人參加，但現在我睇，就算移師去有一千四百位的「邵逸夫堂」，也絕對迫爆，今次參加的校友可能有——近萬人 ！

點解無端端咁誇張？

這個評議會其實權力有限， 但是很多「愛國老校友」， 一個月前已經出曬訊息， 話不要讓中大評議會——「被別有用心的人操控」， 真係無中生有撩交打！

根本都未開始準備選舉，就話人——別有用心！

這樣小小的一個評議會選舉，居然這班老嘢藍絲成立——「競選辦」， 甚至本來準備有——免費午餐聚會，實行拉委任票——proxy飛 ，點知馬上有人話免費午餐，嘿嘿，有冇問題呀？ 於是唯有死死氣取消free lunch改為——AA制，十分樣衰。

藍絲校友「競選辦」搞聚餐拉票，前一日的信息是費用全免（左圖），到第二日淆底了，馬上改成費用AA。

出席拉票聚餐的校友為數不少。
這樣反而令其他大批校友反感，為什麼藍絲咁緊張這兩三個位？莫非是「上面」的動員令？於是反而令更多校友想出席這次會議，搞到中大準備改到邵逸夫堂開會，不過我估計肯定地方不夠，這是一次史上最人氣的中大校友選舉活動。

你是中大校友，當然可以參加，要先登記，非常簡單，在網上download下面這張form， 填完電郵或Fax或寄去校友事務處即可，七月十日截止。

無端端俾人話——「別有用心」，你係中大人你都應該嬲！

推 中大人一定要投票

Push

推

［行動post］18/7中大投票師要人！全部同我10/7前登記！

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

已報名

推
暴大既一係去投！
一係委託個Frd 投！

請問知唔知有冇人做緊幫海外校友授權本港會出席嘅校友投票